有冇人用過upwork

想搵一d freelance，但係係外國網，唔識佢果d入錢方法

你想搵人定係搵工？
搵人不如試下part time post度問啦